【連儂場】有陰謀! ? 922 何妖吹雞拆晒連儂場後，政府會配合強力執法以後唔畀再貼 !?

何妖會唔會係同政府合謀，清晒啲連儂場，以後我哋想貼都好難貼翻，一貼就立即拉人。(好似 DQ議員咁，加入重重審查，以後一世都冇得再做咁)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

快閃貼拉閪呀？
佢一係無條橋都派人 守住。睇下邊個on9.

求求大家幫推行動post

【921】【聽日有兩項重要活動】

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

會唔會先拍低啲人貼嘢嘅 video 做證據, 再跟蹤，後拉人？

係921，not 92

D人唔使訓呀？

你可以貼係第二度 唔一定要貼係同一個地方